有冇人入錯貨，去超市買左好多午餐肉公仔面，但買唔夠口罩？

淨返唔夠20個，點算？

有冇絲打面談交換（有雞容味公仔面5包裝）

急，在線等！

用5個罩換

匿埋係屋企食一年公仔麵
出返黎啱啱好有疫苗打

正解
冇口罩就儲糧, 匿係屋企

巴打得唔得